我條J太大負重搞到好辛苦

條J又大又粗(不包括春袋) 搞到負重好辛苦 就好似D大波既囡囡負重搞到行路好辛苦

有沒巴打可以教下用咩底褲先好

你條丁唔係你架 自己拎唔起就還返俾人啦

做多d踎腿 比d掙扎